# semestr2_work_march

В С++ вводим: кол-во элементов, потом вводим числа в дереве по конструкции “число + его приоритет”
В python то же самое, только вводить кол-во элементов не надо
Пример:
32 3 9 10 9 1 8 6 7 -1 6 14 6 -1 6 -1 6 4 5 7 5 13 5 -1 5 -1 2 -1 2 8 10 -1 1
Где 32 — это кол-во элементов, а (3, 9) - пара, где 3 - элемент, а 9 - его приоритет

Результаты замеров скорости работы:

Кол-во данных на входе	Поиск	Добавление	Удаление
242	2	2	1
1574	5	6	4
2482	11	10	10
3584	16	19	16
8282	62	71	64
15662	229	233	230
25276	592	585	593
104826	1328	1335	1317
118932	1555	1564	1583
 
Для скачивания тестов если их нет необходимо зайти в ветку (creating and downloading test on python) и открыть файл save_from_dropbox.py(в этом файле будет необходимо вставить ссылку на Dropbox,она есть в репозитории)
Для генерации тестов необходимо зайти в ветку (creating and downloading test on python) и открыть файл treap_test_generator.py.
